(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

推

各區手足都要留言

入黎啊

急

夜戰小心

岩岩在場 係巴士站對出十字路口前d 算係半前
班狗好有戰略 好快連放tg 推左2下 速龍就殺出黎
我眼見冇人踩人 但都混亂

有冇人走唔切

佢熄燈衝個下仆街

Push

係 黃大仙已經可以再上
但真係宿舍個到好撚黑

個唔係無啦啦熄燈
熄燈同衝個下係好有配合

會突然黑，首先對眼會跟唔上盲左先，我地要轉身跑同好多人，一定慢啲

知唔知有冇人拉左?

早d散唔得咩

六四翻版，push

佢本身係入左狗屋同狗窩